R7000 PCCW 1000m setting問題

岩岩換左隻R7000，但wifi用iphone7 speedtest 上下載都係得2xxmb

想問下有咩setting要較下,同埋會唔會關pccw隻modem事？

利申：已經換左r7000條跟機上網線由modem 駁落隻r7000到

唔該曬

正常wifi speed

另外，勿用最新firmware, 請先轉用原廠舊版firmware

更新左佢最新 有無得去返舊版
但我見人地iphone 用r7000 wifi去到6xxmb既

你本身個plan係唔係1000mb呀？
我自己就網上爬300mb 都行到250以上

係1000m啊，岩岩轉用

Help please

wifi 呢個speed差唔多

利申: 1000m 網上爬 , Asus AC56R, wifi 駁左 5Ghz

電話 唔知行緊單天線定雙天線 所以速度好似係有極限